世上仲有無嘢阻倒香港人返工?

If you can』t beat them, 返工。